明日高院將進行國安法保釋覆核聆訊 11名手足將出庭應訊 杜麗冰獲委任為指定法官審理此案

【#上庭聲援 -３月６日 星期六】

🏛高 等 法 院 5 樓 7 庭
🧟‍♀️杜麗冰法官
🕙10:00
👥鄭達鴻、彭卓棋、何啟明、黃碧雲
🕦11:30
👥譚文豪、施德來、張可森
🕝14:30
👥伍健偉、郭家麒、柯耀林、李予信

🛑已扣押6天 #覆核保釋 (#港區國安法 串謀顛覆國家政權；律政司於2021年3月4日保釋獲批後即時作出覆核保釋申請)

Source:
被捕人士關注組

緊急呼籲：

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

要人旁聽星期六應該多d人放假可以去

希望星期六應該多d人放假可以去

推呀

旁聽要人

推

杜麗冰有咩往績

絕大部份唔俾bail

廣傳要人

國安法無咩好既期望

上庭聲援

2020 年 1 月 3 日，孫嘉偉代表律師再向高等法院申請保釋，這次他滿有信心，因為代表律師透露，控方並不反對讓他保釋。

但事與願違，高院法官杜麗冰以「案情嚴重」等為由，拒絕其保釋申請。

律政司長鄭若驊的丈夫潘樂陶，早前被揭發其屯門獨立屋外有僭建泳池，經審訊後被裁定一項違反《建築物條例》票控罪名成立，罰款2萬元。潘其後就定罪和判刑提出上訴。高等法院昨頒下判辭，認為涉案泳池符合「建築工程」的定義，亦具一定永久性，遂駁回上訴。

有前科 wor

狗官

都係杜官？

55

push

律政司撤銷覆核4名初選案被告的保釋，4人包括楊雪盈、劉偉聰、呂智恆及林景楠，晚上在西九龍裁判法院保釋外出。

4人離開法庭時，庭外有人高叫「沒有暴徒，只有暴政」，以及「加油」等口號。4人均表示非常疲累。劉偉聰表示，僥倖獲得擔保，希望同案所有人的保釋申請都獲批，可以重獲自由、吉人天相，呼籲外界繼續關心案件。

林景楠與妻子一同離開法院，指非常惦念妻子及女兒，亦相當愛家人，然後與妻子相擁後離開。

楊雪盈就期望大家平安，呂智恆亦希望明日上庭的被告有理想的判決，又希望聽審的市民注意安全。呂智恆的養母亦感謝裁判官，容許他們延至周一才提交保釋金，指心情有如坐過山車，希望律政司最終會撤銷所有被告的控罪。

控方唔反對 都唔得

【抗暴之戰】涉7.14新城市暴動案23歲青年獲高院批准保釋｜ 蘋果日報
2019年11月20日 — ... 以及涉在旺角蓄意縱火而遭還柙的兩名青年，今向高等法院申請保釋。法官杜麗冰最終批准暴動案被告保釋，形容這是最後一次機會；被告聞言流下男兒淚。

其餘11人將繼續於明天在高等法院處理，並由國安法指定法官杜麗冰審理。據悉，控方申請提出書面陳詞並摘日聆訊，如果法庭屆時批出申請，可能須再延長還柙時間

如果仲postpone同另外32人根本都無乜分別

Dklm

蘇都釘啦咁
同埋佢都有批過暴動被告保釋（Mag仔reject左）

前公民黨幾個又自辯

名人，應該都多人去啦

隔離post問咗個問題
喺度問返：

好奇問吓
國安法嘅保釋，但用普通法嘅標準審視...會唔會有啲怪

叉包

你用法律已死的角度去睇呢件事, 觀感就fit 晒

推啦

聽日係上去排期到唔知幾時定係會有決定？

再推
懲罰自己，睇咗推咗林作嗰啲低能花生po

咪撚再叫佢地乜官物官啦，全部都係狗黎嫁ja

上啦
星期六

應該即時有

咁就好喇
好人一世平安

高等法院一宗保釋覆核案件的公眾旁聽安排
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
下稿代司法機構發出︰

高等法院明日（三月六日）會處理一宗涉及十一名被告的保釋覆核案件，為使聆訊有序進行，司法機構將作出特別公眾旁聽安排。

有關聆訊的資料已上載司法機構網頁（）。聆訊排期於三個時段進行，即分別於上午十時、不早於上午十一時三十分及下午二時三十分。

司法機構預期旁聽座位會出現供不應求的情況，將盡量提供額外座位，以確保司法公開。經考慮整座法院大樓可用的法庭和轉播設施的容量後，司法機構會安排三個法庭的延伸部分，轉播有關案件的法庭程序，並提供共100個記者席／記者企位和156個公眾席／公眾企位讓不同組別的法庭使用者旁聽。法庭內有12個家屬席、八個記者席及八個公眾席，法庭的延伸部分位於三樓、四樓及五樓大堂。

法庭程序的影像及聲效將透過轉播設施轉播至法庭延伸部分。

法庭使用者如欲旁聽聆訊，需於高等法院大樓外低層四樓平台的指定區域排隊輪候。三個聆訊時段的籌號將於上午八時派發。法庭使用者應依從司法機構職員和保安人員的指示。

在聆訊進行期間，為盡量公平分配和利用有限數量的座位，任何座位在聆訊期間被閒置15分鐘或以上，將被重新分配予其他法庭使用者。這項要求與現時高等法院入場籌號列出的規定大致相同，即若持籌人離開其座位／位置15分鐘或以上後，入場籌號將作無效。

司法機構提醒法庭使用者，所有進入法院大樓的人士必須使用「安心出行」流動應用程式，或將其姓名、聯絡電話、到訪法院大樓的日期和時間記錄在登記表格。

完
2021年3月5日（星期五）
香港時間21時24分

釋放雲姨
以後唔話阿雲

開台

感覺很沮喪

應該係話對法庭無任何期望

放人呀

嚟喇

推推推推推

Push

國安法準則就係無準則
咩官都無用 蝦look 左一次無第二次 要用終院補獲
終院個幾件人頭豬諗咁耐都係話佢無權審但一樣唯臭萬年

好耐冇見

太忙
心情好糟

真………灰到盡頭

院友

叉c

唔記得食晚餐

Yyy

做嘢過咗 2015 ，跟住唔記得咗
依家有少少肚餓

因住胃痛啵，而家煮嘢食？

唔啦，瞓咗就唔覺

唔食嘢減肥咩

懶，就瞓

好啦要定時食嘢

好
sad
希望有多d 人關心無名手足

係 唯有自己做起啦 拉埋身邊朋友去關心唔係出名嘅手足 寫信又好旁聽又好

#100唔見咗

agree

你今日畀波台九點名

新香藍

哦

同行

召旁聽師 週六該會較多人 懇請大家盡力支持

願聞其詳

主席

叉b

好少係咁

唔好譴責我

推
星期六呀……去啦去啦

聽朝食份大早餐

好，潛先

亂入講咗句希望緬甸人勇武啲 跟住畀佢哋貼咗出嚟 仲要hashtag save12po名人

睇返法庭文字直播台？

熊

淨係睇咗開頭， 同佢講咗加油，聽日會有好多人支持你就冇追落去。 社運令溝通機會多咗食到女好正常，但要記住黃＝/＝聖人，睇埋人格同性格諗清楚先發展

不幸中嘅大幸

唉......

包

幫我斷連

[初選47人] 連登巴打「吳政亨」純粹因為登報 面臨無期徒刑

加油

香港搞到今時今日咁既田地
某獨立機構將三權制衡拱手送人佔好大原因
單純將法治睇成 rude by law
替極權扭曲法律
忽視民意和公義

Mudmud pig

我都想知
應該係覆緊我嘅

好早

哥哥

區域法院法官杜麗冰

杜麗冰法官於一九五二年在新加坡出生。在本港接受教育及在英國修讀法律。一九七四年及一九七五年分別在英國及香港獲大律師資格，並由一九七五起私人執業，直至一九九七年獲委任為區域法院法官。

區域法院法官杜麗冰

杜麗冰法官於一九五二年在新加坡出生。在本港接受教育及在英國修讀法律。一九七四年及一九七五年分別在英國及香港獲大律師資格，並由一九七五起私人執業，直至一九九七年獲委任為區域法院法官。

野雞校出身

推Post師有冇去現場？

其中分別涉及7.14新城市廣場暴動案，以及涉在旺角蓄意縱火而遭還柙的兩名青年，今向高等法院申請保釋。法官杜麗冰最終批准暴動案被告保釋，形容這是最後一次機會；被告聞言流下男兒淚。

有無人知開庭未

人流如何
名人case無乜意欲去

#高等法院第七庭
#杜麗冰法官 #指定法官
#提訊 #港區國安法 #初選47人

0914 拎咗飛搭三先可以入～
0918 試mic
0920 廣播(對延伸庭)
1003 廣播
1008開庭

法官稱今天聆訊不受9P限制。

#楊美琪副刑事檢控專員

今日都係指示聆訊
又要等多幾日
公民黨趁有時間 請律師啦

可能佢哋想自己嚟呢？

唔好啦
最多好次上次咁，最後先炒律師啦
有時啲官唔係俾面你個陳詞，係俾面你個人

彭卓棋就醒搵白偉俊

係啦 最後補充自白就自辯姐
陳詞自辯 想坐監咩你地又唔係劉偉聰

拖拖拖 拖撚完又拖

solic firm 唔係最緊要，最緊要係搵枝咩炮
搵番Martin la

邊個Martin?
鄭鴻達搵到潘熙都幾勁

Martin Hui SC ，前ddpp

但覆核都仲係潘熙？

#高等法院第七庭
#杜麗冰法官 #指定法官
#提訊 #港區國安法 #初選47人

D8:鄭達鴻
答辯人(被告)法律代表：#潘熙資深大律師

潘資深一度為答辯人申請臨時保釋(interim bail)，杜麗冰法官認為應在雙方在充足準備下，雙方充分表達自己的理據，法庭在聽取全面陳詞後才下達保釋決定，現階段不適宜批准臨時保釋。

From

不過民主黨個幾個何俊仁打 得碧雲第一關過到
當然可能同人有關高佬

呢個法例完全係唔公平

哇....咁應該大約知政府點玩
不過國安法算係第二次喎
得唔得㗎

比保釋都要還押番等覆核
咁同第一關DOJ勝訴左有乜分別？

邊條？9I?

係囉48小時內判就話姐

肚痛，順便去做運動

但阿布泰係初選小人物
又唔係政治人物
論壇都好似無乜講過野（根本大粒個d先霸佔發言權 但呢次論壇發言多唔係好事）

一個搵潘熙
佢d前黨友就自辯
咁點搞
佢地可唔可以幾日後聆訊請番律師代表？

you never know
法庭上面枝炮好緊要㗎
駱爺都講過，佢而家好少收徒弟係因為d 官俾面佢，d 徒弟學唔到

律師費買個名氣

劉偉聰自辯就係咁解？

理論上可以，但唔知點解呢兩日無簽番retainer

我諗劉大狀諗住自己搞得掂嘛，反正都預左無得保

唔用梁家傑姐 都應該用第2個啦 自己人生黎

btw好似真係想同個黨劃清界線，梁家傑都炒

好彩佢出到黎
但其他

肚完痛做到運動 勁

劉大狀陳詞用一生聲譽去説服法庭

強身健體嘛諗住

鄭達鴻本身而家都係跟緊佢

可能唔想累到黨友掛

原來係咁

睇到自己徒弟搞成咁 唔知佢有咩feeling
不過坐唔坐監都好 呢行都無架啦 維權律師有版你睇
陳淑莊讓位估唔到係咁

佢本身唔係佔中案嘅話
應該出事嘅係佢

未必
佢腦有腫瘤 應該都退
但如果陳淑莊中招 鄭達鴻應該會係超區個個 李予信始終新d應該無得選
一選就出事 好慘

食緊藥等副作用過咗會去做

張可森的懷孕妻子在丈夫被押送離庭前，特意走近犯人欄，隔着玻璃向身處犯人欄內的丈夫展示胎兒的超聲波圖。有旁聽人士問她：「佢睇唔睇到呀？」她笑着回答：「睇到呀！睇到呀！」

啱啱喺蘋果睇到
她笑着回答，但我想喊